====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: « La mondialisation n ' est pas l ' avènement d ' un espace abstrait , sans distances , sans inscription locale…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

